{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 안목있는춘향독채펜션"
    },
    "text": "アンモクコーヒー通りから車で2分の距離に位置する静かで居心地の良い憩いの場(一軒家ペンション)は休息の場として暮らしの重みを置いて休める最高の場所です。 複雑な日常から抜け出し、心身を癒しリフレッシュすることができます。 ご予約の際には無料WiFiを提供し、駐車は1部屋当たり2~3台ずつ可能です。 ただし、バーベキュー施設はなく、協議が必要です。 カニの蒸し物、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止され、外部では可能です。 また、客室内では禁煙となっています。 アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは、ご利用日の前日や後日に空き客室がある場合に可能です。 人数の追加料金は、基準人数を超える場合、大人は1人当たり2万ウォン、子供は1人当たり1万ウォンの料金がかかります。 乳児は24ヶ月以下で追加料金はありませんが、ベッド類は提供されません。 一部屋あたりの最大利用人数が決まっており、超過入室はできません。 周辺にはアンモクコーヒー通り、アンモク海水浴場、鏡浦台海水浴場、正東津海辺、ジュムン津港、龍坪スキー場、雪岳山国立公園、五台山国立公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一軒家ペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "アンモクコーヒー通りから車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この一軒家ペンションはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "静かで居心地の良い憩いの場で、心身を癒しリフレッシュすることができます。"
        },
        {
            "question": "無料WiFiの提供はありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際には無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋当たり2~3台ずつ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設はありませんが、協議が必要です。"
        },
        {
            "question": "食材の調理について制限はありますか？",
            "answer": "カニの蒸し物、豚肉、魚、チョングクチャンの調理は客室内では禁止されていますが、外部では可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっています。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックイン及びレイトチェックアウトは、ご利用日の前日や後日に空き客室がある場合に可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加料金はありますか？",
            "answer": "人数の追加料金は、基準人数を超える場合、大人は1人当たり2万ウォン、子供は1人当たり1万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "乳児には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "乳児は24ヶ月以下で追加料金はありませんが、ベッド類は提供されません。"
        },
        {
            "question": "最大利用人数は何人ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの最大利用人数が決まっており、超過入室はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアンモクコーヒー通り、アンモク海水浴場、鏡浦台海水浴場、正東津海辺、ジュムン津港、龍坪スキー場、雪岳山国立公園、五台山国立公園があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 484
    }
}